粉嶺PTU 1EU 2速龍，未知去邊

粉嶺方向落吐露港